【正視聽】大家要緊記終極目標係雙普選

黑警係賤種仆街，但係終極目標一定係雙普選
發覺最近大家太注重街頭撚狗，但係贏班狗贏佢一兩條街或者一個朝夕係無意思，佢地都唔會有咩損失。講武力現階段真係無得同佢地正面鬥
唔好踏入政府圈套

雙普選